街邊d 電話台sales 有冇伏？

Eg 旺角街邊果d smartone sales
我發覺佢地報個價平過官網

但其實轉台搵佢地登記有冇伏？
有冇巴打試過搵街邊sales ?
會唔會私底下do something ?
Eg 賣資料

上連登好過,大把sales係度

連登果d 會唔會仲伏

街果啲先好，打上台係0優惠~

價錢上係好
但想知有冇額外代價？

推

聽最多咪幫你出 手機plan, 之後拎左部機去賣, 再每個月回贈番錢比你

yes, 有女sales約係地鐵站幫你搞, 佢帶部ipad搞掂哂

聽到都扯扯地

有冇女sales幫我搞上台

同問
留wtsapp/TG plz

打上台續約無優惠，係因為電話有錄音
Hotline staff肯定唔敢亂開
係街續，開咩offer都係口頭承諾
Contract一岀
你就算發現offer有岀入都只可以揾翻企街個sales
打上台or去門市都無人會so你

咁應該點做好

我自己續手機contact有三大原則

第一 唔續岀機plan

一個岀機plan平均綁你兩年至三年 仲要而家啲電訊商競爭咁大 啲plan只會愈黎愈平 大多數岀機plan仲要加啲增值服務每個月食你幾十蚊 講好聽啲就話有回贈 其實都係減翻你預繳左個筆錢

第二 合約期可短則短

電訊商質素好 同你續約當然無問題啦 但相反如果日日龜速上網 搭親地鐵都變飛航模式又點算 轉台呀？你份contract仲有年半喎 交penalty咪比你走囉 所以盡量揾啲12個月既contract黎續 就算中伏都無咁傷

第三 記低同你續約條友既資料

名、staff number、offer details 可以既話就錄音
可能有啲人會覺得我痴撚線 但你自己唔保障自己 都有問題岀現既時候 唔好諗住電訊商會幫你 電訊商只會幫一種客：未續約既客 續左約呀？含撚啦你 記得準時交電話費

我就唔會貪平啦,去門市搞穩陣

我都係女sales 係mtr喎
個plan幾抵

第3點我反而係建議揀返D大台, 簽約果陣逐條睇清楚, 唔好怕柒唔敢問
例如最重要係每個月收幾多
無限但唔限速有冇寫清楚 "過左5GB之後係點" (例如有D叫數據王)
每個月收幾多回幾多

大台有時都未必好
真係睇plan

我都約左個女sales係mtr
都有d驚伏

冇。

大台已經決定左個底
同個信譽
例如3十幾年前亂收錢搞到揚曬 佢而家用左幾多心機先搞返好個朵

同埋收得好唔好 網絡速度先係個個台都唔同

係咪3？
我都係約左係地鐵
依家用左3個月未有伏

係呀 好多人話3仔伏

成個過程幾耐 聽日搞

佢會講解一次你簽果份合約內容
大約15分鐘到